{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052073",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "노피곰커피"
    },
    "text": "ノピゴムコーヒーは店頭でG1プレミアム生豆を直接炒め、新鮮な豆を使用しています。 テイクアウト時、コーヒー/飲料一杯当たり1000ウォンずつ割引されます。 位置は七宝小学校三叉路の向かい側です。 メニューはノピゴムブレンド200g、10,000ウォン、ノピゴムブレンド500g、23,000ウォン、ノピゴムコールドブリュー携帯用60ml、2,000ウォン、ノピゴムコールドブリューコーヒー原液400ml、12,000ウォン,アメリカーノ、コールドブリューコーヒーは3,000~6,000ウォンです。 ノピゴムコールドブリューカップかき氷とノピゴム抹茶カップかき氷はそれぞれ5,000ウォンです。 コールドブリューアインシュペナーの価格は6,000~7,000ウォンで、抹茶アインシュペナーは4,500~5,500ウォンです。 キャラメルマキアートダブルショット、カフェラテ、バニララテの価格は4,000~5,500ウォンです。 チェリーコックは3,000~4,000ウォンで、抹茶ラテは3,500~4,500ウォンです。 さつまいもラテワヨモギラテは4,500~5,500ウォンで、手作りレモネードの価格は4,000~6,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノピゴムコーヒーではどのような豆を使用していますか？",
            "answer": "ノピゴムコーヒーは店頭でG1プレミアム生豆を直接炒め、新鮮な豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト時にはどのような割引がありますか？",
            "answer": "テイクアウト時にはコーヒー/飲料一杯当たり1000ウォンずつ割引されます。"
        },
        {
            "question": "ノピゴムコーヒーの位置はどこですか？",
            "answer": "ノピゴムコーヒーの位置は七宝小学校三叉路の向かい側です。"
        },
        {
            "question": "ノピゴムコーヒーのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ノピゴムコーヒーのメニューにはノピゴムブレンド200g、10,000ウォン、ノピゴムブレンド500g、23,000ウォン、ノピゴムコールドブリュー携帯用60ml、2,000ウォン、ノピゴムコールドブリューコーヒー原液400ml、12,000ウォン,アメリカーノ、コールドブリューコーヒーは3,000~6,000ウォンです。ノピゴムコールドブリューカップかき氷とノピゴム抹茶カップかき氷はそれぞれ5,000ウォンです。コールドブリューアインシュペナーの価格は6,000~7,000ウォンで、抹茶アインシュペナーは4,500~5,500ウォンです。キャラメルマキアートダブルショット、カフェラテ、バニララテの価格は4,000~5,500ウォンです。チェリーコックは3,000~4,000ウォンで、抹茶ラテは3,500~4,500ウォンです。さつまいもラテワヨモギラテは4,500~5,500ウォンで、手作りレモネードの価格は4,000~6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノやコールドブリューコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノやコールドブリューコーヒーの価格は3,000~6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノピゴムコールドブリューカップかき氷とノピゴム抹茶カップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "ノピゴムコールドブリューカップかき氷とノピゴム抹茶カップかき氷はそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューアインシュペナーと抹茶アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューアインシュペナーの価格は6,000~7,000ウォンで、抹茶アインシュペナーは4,500~5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートダブルショット、カフェラテ、バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートダブルショット、カフェラテ、バニララテの価格は4,000~5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックと抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックは3,000~4,000ウォンで、抹茶ラテは3,500~4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもラテワヨモギラテと手作りレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもラテワヨモギラテは4,500~5,500ウォンで、手作りレモネードの価格は4,000~6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノピゴムコーヒーの位置はどこですか？",
            "answer": "ノピゴムコーヒーの位置は七宝小学校三叉路の向かい側です。"
        },
        {
            "question": "ノピゴムコーヒーはどのような豆を使用していますか？",
            "answer": "ノピゴムコーヒーは店頭でG1プレミアム生豆を直接炒め、新鮮な豆を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 917
    }
}